中國意外 台灣風化新聞 已經變成洗板同轉移視線工具

韓國就有娛樂新聞

LIHKG就有班垃圾打手日日推 知某啲人鍾意睇

嘩支那又有人死

然後班五毛就瘋狂推加洗板

班傻仔又打曬飛機咁

咩人先會留意支那新聞再貼過來？再開post？

為迎合某班頭腦簡單嘅人嘅喜好

呢個現象需要留意一下

尤其堆風化post

中國又有人死了

拍手拍手 又有精神食糧

j圖post仲易洗版 你見班傻閪諗住爭做第一版就知 唔係話唔留得言 但要小心睇下有冇俾人利用緊自己洗版都唔知囉

以後開post要經樓主審核，樓主覺得有討論價值先准post出嚟

咪派膠啦柒頭